一人一個當今世上最大的既人

力王

Hi 應該係最打得